有咩講英文嘅social 地方？

小弟今年廿五
自問個樣同身型只係正常 係算高返少少
好在吹得兩咀英文所以有時越級挑戰都得
但個樣實在殺唔到人

請問咁多位究竟邊度可以用我呢啲僅餘嘅charm 去面對面咁同啲啲女仔溝通到呢？

中環好多bar/pub都得

都好
有無啲係俾人識人 / social 嘅地方呢？

有啲人落bar 唔想俾人煩架嘛

得喇
證明你無去過pub
25歲無去過pub
Charm極都有限
好大機會你係果d自以為是既死毒撚
此post已完

可以冷靜啲
係睇下有無其他場地啫 其實我都知pub bar 嗰啲得 係唔太飲得睇下有無其他option 啫

Lan Kwai Fong- LKF Beer and Music Fest 2018 will be held on 21st and 22nd July!

beer is not really my thing but hell yea to music! Thanks for the suggestion.